朱經緯判囚三個月

退休警司朱經緯於2014年佔領行動執勤期間以警棍毆打途人頸部，被控一項襲擊致造成身體傷害罪罪成，今被判囚3個月，獲准以5萬元保釋外出等候上訴。主任裁判官錢禮判刑時指出，警員執行職務時犯法，是知法犯法，判刑要具阻嚇力，同時亦考慮到朱經緯執勤時及事後承受的壓力等因素，量刑起點為4個月，減刑一個月，判囚3個月。

新年好開始！

裁判官宣讀判刑時，朱及其家屬木無表情，朱返回拘留室前停下望向公眾席，有市民向他舉拇指表示支持，曾參加立法會新界東議席補選的陳玉娥更隔着犯人欄與朱握手。

散庭後，朱的前妻、另外3名親友、退休刑事及保安處長羅夢熊都有進拘留室和朱見面，逗留約30分鐘後離開。

屌咁撚少三個月

唔判3年都偷笑啦

雖然只得三個月，但總算有一隻黑警落鑊

陳玉娥邊有選過新界東補選。。。
佢嗰個係大選嚟架喎